有冇人玩stellaris

我電腦唔太強 畫質較中都真係正

暫時只係玩咗三個鐘

唔知點解由佢出到依家，個個大更新都down一次玩，都係玩左三四個鐘就覺得好悶del左

可能唔係你個類型玩啩， 我個人比較鍾意呢類型，rimworld,the sims 4 我都比較鍾意玩

但我鐘意玩civilization

我都唔清楚 可能唔同人有唔同類型，太空不嬲都係我比較鍾意， 太空同建築都係我比較鍾意嘅類型 加埋真係正

以前version比較好玩，自從megacorp之後平衡差哂

我最近steam大特價先入手 所以唔清楚以前版本係點

如果你電腦要較中先流暢，一局玩到幾百年後i got a bad news for you...

30 fps

我冇試過較高

幅圖想表達啲咩

地盤佬都係咁開工

paradox 啲game 淨係用一粒cpu run，就算你有八核定十六核都淨係用一粒run，所以咁lag

我cpu速度2.5Ghz 會唔會燒埋部電腦

戰艦點都唔夠人打既

我玩咗三個鐘咋

paradox 祖傳單核引擎

有無巴絲打鐘意玩Paradox嘅戰略game？(5)

thx巴打

玩緊

都有keep住玩
因為可以當sims玩 最易都唔會好似ck2咁難
但問題都係唔鍾意佢由行距離變左行hyperlane

係囉，都係要等，點解要hyperlane， 我寧願睇佢自己行

啲mod仲勁撚過dlc
Paradox傳統

戰略重啲 守choke point 後期先有jump drive

以前出到Jump Drive根本係屈機...逼住要轉返Hyperlane only唔係對住Fallen Empire跟本唔知點玩